蔡少芬晒恩愛：好似我哋結婚咁！

藝人蔡少芬（Ada）與老公張晉昨日到賀，合照時Sweet爆，Ada輕倚老公，連張晉都忍不住說：「好似我哋結婚咁！」張晉坦言自己認識原子鏸在先，因為多年前合作過，估不到友情保持至今，更可出席對方婚禮。Ada又問老公有何相處之道可與一對新人分享，張晉說：「佩佩姐識教o架啦！平輩唔應該做呢啲嘢！」Ada即說：「冇所謂嘅！結得婚就覺得嗰個人最適合自己，大家一齊開心就得。」二人以禮金祝賀新人，讓他們買自己喜歡的東西。

另外，說到她在社交網指細女病了，Ada坦言：「係呀！佢有輕微手足口病同疱疹，醫生開咗抗敏藥畀佢，雖然已經退燒，但我畀佢一星期休息，唔使返學住。」又指女兒已很生猛，昨日在花園捉螳螂及蝴蝶。

蔡少芬Chok甫，風騷Sweet！

成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

請問你係邊位？

係呀係以前！你對natabcde仲好！

西女人

41J

cls未入嚟個腦已經響起李嘉欣把聲

見到你個名我都諗起我中學同學